慘不忍睹 地鐵夾到兄弟分離

第一次聽兄弟分離
果吓應該...
祝福事主

係咁釣新會然好好玩咩

啲文筆好特別

咁就一世

Content farm 死開啲

篇文傳左幾多年

走啦你

X2

篇文好似有成廿年歷史

樓主真係慘不忍睹

難分真與假 到底邊啲係新會員

幾多歲呀你

啱啱坐完出嚟？

Admin做野啦
Content Farm都唔bam?

師奶呢 條魚呢

Show Blocked User - 拍乳

咁屌咁撚恐怖

好不安
以後都唔敢搭港鐵

[black]哦[/black]

又share垃圾農場

屌你老母content farm